點解P牌仔特別鍾意叫人散水/盲信和理非

因為好多新會員都係上咗年紀嘅人 佢哋係咁諗一啲都唔出奇

有啲仲好好火 惡過狗 唔似中老年

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

3隻p牌狗偷偷負皮